我建議聽日記錄航班記錄

今日發現好多航班原本係取消，但轉為可登機，一切都係機管局同政府陰謀，試下記錄航班記錄，再做文宣將責任還返比機管局，係佢令航班混亂，令旅客無法登機
例如：記錄時間日期

希望大家一齊記錄，係政府故意製造混亂
兄弟爬山，各有各做

要做好文宣同公關
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

（p牌狗用曬quota 出post，歡迎大家出post講）

推推推